Iphone x 孤兒機？

等睇人話iphone x倉底貨返去拆開再變xs 賣.